返工，不了

要遊行

不了

不了不了不了

返工不了 先至係打工仔既夢想

去到現場 咁少手足 好失望

個地下熱到煎到蛋